## Парсер сайтов строймагазинов

### Поддерживается поиск по:
* [Вимос](https://vimos.ru) 
* [Петрович](https://petrovich.ru) 

### Извлекаемая информация: 
* название товара
* цена 
* наличие в магазине
* ссылка на карточку товара

На основе полученной информации создается CSV-таблица

## TODO list
* Добавить gitIgnore
* Сохранение полученной информации в БД
* Расширение списка магазинов
* Получение информации не только из общего списка товаров, но и из каждой отдельной карточки
* Отслеживание и построение графика изменения цен
* Сравнение цен и наличия товаров на разных сайтах